點解城城結婚咁大件事 唔見菠蘿雞余文樂做兄弟嘅？？？

佢地唔係好兄弟邊爐友咩？

Pish

做乜無啦啦幫我推返上嚟

佢其實係想推你車

狗仔式

洛囝好肉酸囉

冇call佢

城醒真係唔識做，竟然唔call洛囝，抵佢唔紅

知佢打NBA忙,唔煩佢

好呀

之前唔係有女爆左國貨城其實睇唔起樂仔咩？

唔出奇
一直覺得佢瘩埋去沈嘉偉到想埋堆

城醒真係不識抬舉
洛囝黐佢開心都嚟唔切啦

無睇名入左黎 原來你開

一唔開飲食post就唔認得我？

因為樂仔都屌過條女

襟兄弟，唔怪得啦

真架？
天王都要執樂仔二灘

佢睇唔起樂仔真係唔出奇
樂仔呢家都唔知有無城城全盛時期一半紅

吉妹

咁chilam呢
人地仲要企城醒隔離wo